隔離條女日日都飲我支水

條女日日拎鳩我支水黎飲 自己又唔撚買野飲
如果我今晚打飛機 再留少少精 再加落支水到

咁撚抱炮就做出黎啦 得個講字
大不了咪上報 挑
利申 唔買水咪得

諗下都唔比？

人地水都冇錢買

咁你自己唔洗飲？

性暗示

買過囉